{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"Ma s√∂√∂n leiba."},{"text":"Ma √ºtlen \"Quack, quack!\"."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Olen mehe parim s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja pikk pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"V√µin olla roheline v√µi pruun."},{"text":"Ma s√∂√∂n vahel hiiri."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Elan meres ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Lendan √∂√∂sel ja √ºtlen \"Hoo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured silmad."},{"text":"Elan puu otsas."},{"text":"Jahin √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"nahkhiir","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Tuvike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Inimesed teevad minust lumememme."}],"options":[{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Lasen lehed √ºmber ja panen puud k√µikuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Aitan lohedel k√µrgelt lennata."},{"text":"Ô∏è Ma olen n√§htamatu, aga sa tunned mind."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja vett t√§is ning suudan vihma panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"V√µin olla tume v√µi hele."},{"text":"Toon vahel vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Maapind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline ja ilmun peale vihmahooge, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa n√§ed mind, kui p√§ike ja vihm on koos."},{"text":"N√§en tihti v√§lja nagu kaar taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"v√§lgutan taevas."},{"text":"Ô∏è Mulle j√§rgneb tihti √§ike."},{"text":"Olen elektri s√§de."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ikesed, k√µvad j√§√§pallid, mis langevad taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud."},{"text":"Vahel v√µin kukkudes haiget teha."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit r√ºnksajupilvedest."}],"options":[{"label":"Vihmapiisad","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mul on udune aeg, v√§ga kaugele ei n√§e. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è √ïhk tundub niiske."},{"text":"S√µita tuleb aeglaselt, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è Olen maapinna l√§hedal asuv pilv."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Tolm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen hiiglaslik torm keerlevate tuultega, √ºle ookeani. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suudan tekitada suuri laineid."},{"text":"Keerlen ringi ja ringi."},{"text":"Inimesed peavad olema v√§ga ettevaatlikud, kui ma maa l√§hedale tulen."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}}]}